\begin{table}[!ht]
    \centering
    \caption{Evolução de Ingressantes por Forma de Ingresso, no curso de Engenharia de Software, 2015-2020.}
    \label{tab:IngressantesFormaIngresso}
    \begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B}  \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Forma de Ingresso no Curso}} & \textbf{2015} & \textbf{2016} & \textbf{2017} & \textbf{2018} & \textbf{2019} & \textbf{2020}  \\ \hline
        Acordo Cultural-PEC & 0 & 0 & 0 & 2 & 0 & 0  \\ \hline
        Convenio-Int & 0 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0  \\ \hline
        Convenio Andifes & 0 & 0 & 3 & 1 & 1 &  0 \\ \hline
        Dupla Diplomação & 2 & 0 & 0 & 0 & 2 &  3 \\ \hline
        ENEM & 0 & 0 & 0 & 1 & 3 & 95  \\ \hline
        Mudanca de Curso & 11 & 7 & 4 & 0 & 3 & 8  \\ \hline
        PAS & 40 & 38 & 74 & 104 & 124 &  128 \\ \hline
        Portador Diploma Curso Superior & 0 & 0 & 0 & 1 & 8 & 6  \\ \hline
        SISU & 30 & 20 & 31 & 34 & 49 & 0  \\ \hline
        Transferencia Convenio & 0 & 1 & 0 & 0 & 0 & 0  \\ \hline
        Transferencia Facultativa & 0 & 0 & 0 & 0 & 1 & 0  \\ \hline
        Transferencia Obrigatória & 0 & 0 & 0 & 1 & 1 & 0  \\ \hline
        Vestibular & 61 & 79 & 45 & 49 & 63 & 0  \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{C0C0C0} \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Total}} & 144 & 146 & 157 & 193 & 255 & 240  \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}
